前國防部長Michael Flynn 公開信：馬克思主義以Antifa及BLM既形式向我們攻擊 美國人必須採取行動

Exclusive from Gen. Flynn: This Is My Letter to America

We are witnessing a vicious assault by enemies of all that is good, and our president is having to act in ways unprecedented in decades, maybe centuries.

The biblical nature of good versus evil cannot be discounted as we examine what is happening on the streets of America.

It’s Marxism in the form of antifa and the Black Lives Matter movement versus our very capable and very underappreciated law enforcement professionals, the vast majority of whom are fighting to provide us safe and secure homes, streets and communities.

When the destiny of the United States is at stake, and it is, the very future of the entire world is threatened.

As Christians, shouldn’t we act? We recognize that divine Providence is the ultimate judge of our destiny. Achieving our destiny as a freedom-loving nation, Providence compels us to do our part in our communities.

It encourages us in this battle against the forces of evil to face our fears head-on. No enemy on earth is stronger than the united forces of God-fearing, freedom-loving people.

We can no longer pretend that these dark forces are going to go away by mere prayer alone. Prayers matter, but action is required.

This action is needed at the local, state and federal levels. Action is also required in the economic, media, clerical and ecclesiastical realms.

Decide how you can act within your abilities. Stand up and state your beliefs. Be proud of who you are and what you stand for. And face, head-on, those community “leaders” who are willing to allow dark forces to go beyond peaceful protests and destroy and violate your safety and security.

Churches and houses of worship must return to normal. We invite everyone of goodwill to not shirk their responsibilities and instead act in a fraternal fashion. If for no other reason or with no other ability, act in a spirit of charity.

We cannot disrespect or disregard natural law along with our own religious liberties and freedoms.

I am witnessing elderly people lose their connection to all that is good in their lives: connections to their faith, their families and their individual freedoms, especially the simple act of attending church, something they’ve been doing for decades.

Let us not be intimidated or fear those who cry out that we are in the minority; we are not.

Good is always more powerful and will prevail over evil.

However, evil will succeed for a time when good people are divided from each other and their personal lives — children away from their teachers, preachers from their congregations, customers from their local businesses.

America will never give in to evil. Americans work together to solve problems.

We do not and should not ever allow anarchy and the evil forces behind it to operate on any street in our nation.

No one should have to fear for their very life because some dark, disturbed force is challenged by the very essence of what America stands for.

We are “one nation under God” and it is our individual liberties that make us strong, not liberties given to our government. Our government has no liberty unless and until “we the people” say so.

God bless America and let’s stand by everything that was and is good in our lives, in our communities and in our country.

Otherwise, America as the true North Star for humanity will cease to exist as we know it.

對住流氓，只能用佢聽得明嘅方式同佢溝通，就係暴力打柒佢。

送佢地番非洲IS OK

Democrat=BLM=Antifa=China

真理

重啟cia

佢好慘
俾黑鬼奧巴馬害到坐監無咗份工

BLMarxist

送Marxists 見馬克斯

都話同香港黃絲交換就ok

用基督教角度去勸導基督徒歸邊，同加深佢地對自己立場取態嘅信心，真係基督徒嘅話應該會幾受。

唔係嘅可能效果細D，因為都冇講點解BLM同antifa係evil，雖然哩個大家都知，然後亦冇咩講馬克斯，傾向與係用感情同宗教講嘢多過理論講嘢

利申.讀過天主教學校，返過基督教團契，但係仲係無信仰者

仲基what
antifa燒bible呀
話白耶穌象都要拆呀

差唔多啦，本來基督教分支就多。反正對無信仰者嘅效果細D ok？